C朗當選12月份皇馬最佳球員

史上最佳係易拎d

個樣feel到佢都唔好意思

.....

有仇咩, 俾佢

實至名歸

蝗迷入黎講兩句

以阿朗嘅商業實力，真係跛左都拎金球獎

佢破咁多紀錄，抵佢拎

17年下半年呀朗似KOL多過射手

月份最佳入球呢

點會唔係牙朗拎埋，又迫害球王

正式登基喇屌

12月最佳入球

最住

下年金球仲唔係丙朗？ 蝗又要打J喇

笑到好生硬

公正

一定無造馬

呢球世界波

呢球真係完爆美欺 實至名歸